動力火車班撚樣導手足送頭，應唔應該私了？

我行一轉忠孝東路都差d暈低 班陷家產水人走九遍

我幫會員牙些路開 佢唔方便開
#1嘅我=牙些

咁係你廢姐，我行9轉乜事都無

些哥唔追post就回覆？

你樓上行撚到虛脫 你係冷氣房話人搞分化

大雨過後，迷紅的世界

忠孝東路跨越台北市中正區、大安區、信義區、南港區的交通幹道，從一段到七段全長約10公里，也就是如果真的走9遍，就是將要走90公里，約相當於台北到新竹與苗栗交界的距離，挑戰相當艱鉅。

你亂扣我帽子

仆街，以為係音樂台

牙些跑開馬拉鬆

已幻滅的愛情
至少有人還有幸福 給你祝福

佢希臘人 祖先跑返雅典傳訊之後累死左

咪起底

唔色貼圖？